臭口全你叫嘅咩

叫全哥！

大Case...大茄屎就有得做！

我叫嘅係鮑魚雞鵝鴨絲飯炒底加煙肉雙蛋番茄綑邊生菜墊底飯喎